選擇題：賣血換AL 換定唔換

今日個朋友話佢公司出左memo，話可以捐血換AL

HR真係做到野嘅
咁嘅嘢都諗得出

痴線送假送錢點會唔要
捐比雙非咁奶共

勁

賣 is ok

公平買賣

唔差在逼簽埋器官捐贈啦

簽完再取消